風褸雙賊鐵通扑頭 劫過路男半條金頸鏈

風褸雙賊鐵通扑頭
劫過路男半條金頸鏈

港聞

【本報訊】扑頭黨再現！前晚一名六旬老漢在行經牛頭角上邨時，被兩名手持鐵通劫匪扑頭，頸上金鏈扯斷成兩半，劫匪掠走半條金鏈而逃。老漢損失約1.5萬，送院治理後無大礙已出院。

現場為牛頭角上邨常興樓對開，前晚10時許，一名62歲姓陸老漢行經上址時，兩名手持鐵通的劫匪看中他頸上的金鏈，遂攔途截劫。事主被其中一名劫匪扑頭襲擊受傷，但他心有不甘，負傷奮力反抗，與賊人糾纏。

雙方互相拉扯期間，事主頸上約值3萬元的金鏈被扯斷，一分為二。事主力保半條金鏈，賊人得逞掠去另外半條約值1.5萬元的金鏈。警方接報後，到現場附近兜截沒有發現，事主頭部受傷，送院治理。案件列行劫案，現正追緝兩名20至30歲、身高1.6及1.7米、穿著深色及淺色風褸、牛仔褲及運動鞋的男子。

仲有半條